室友撞見自己打飛機

（幫朋友post）
屌老母，用耳機聽緊鳳香奈芽起泳池嘅叫聲，無啦啦個室友衝左入黎
嚇撚死我，手縮鳩縮，好撚冇癮，屌佢老母

好閒姐
一場室友咪叫佢幫幫手囉
可能人地ok呢

請他幫你

條友生到大傻咁樣 不了

咁生到點先ok?

起碼都青靚白淨啦

同佢69